希望你搵到個比我好嘅男/女仔

呢句難聽過粗口